Podem chamar-lhe pera, se quiserem, na certeza de que foi um espectculo. Trs golos fantsticos, um deles de nota artstica elevada, geraram a ovao da plateia numa noite de gnio e brilho intenso, que ampliou a vantagem do lder para 11 pontos. Mas houve mais para aplaudir. Do calcanhar ao chapu, o recital de jogo ofensivo foi um verdadeiro luxo, a que at o Nacional pde assistir.